[獨遊] 名古屋 高山飛驒 求行程編排 景點推薦

12月頭去9日 有2日睇live 實質7日
Day1, Day2: 香港 > 名古屋 (預計14:30到)
都係諗住名古屋附近行下買下野
諗住會去 名古屋城, 名花之里
科學館 水族館 LEGOLAND就冇乜興趣
犬山又值唔值得去?

Day3, Day4: 睇Live

Day5: 名古屋 > 下呂(宿)

Day6: 下呂 > 高山 > 白川鄉 > 高山(宿)
Day7: 高山 > 新穗高 > 高山(宿)
Day8: 宮川朝市 > 名古屋
Day6~8 就諗住上晝去以上地方 下晝去行下呢啲地方
櫻山八幅宮, 上三之町, 陣屋

Day9: 名古屋 > 上機返香港 (17:05)
暫時諗到咁多 有冇啲咩地方推介
行程會唔會太趕?

名古屋呀

Day 5 名古屋上下呂個幾鐘，上午要搵D野去下，中午先埋lunch先上去都未遲。
Day 7 淨去新穗高？可以搵多個地邊，如果番落高山，會悶死 高山好細炸，好快行完

好 我再搵d地方攝下時間
多謝你

咁多時間做乜唔落埋金澤？

金澤好似都幾遠 驚去埋金澤會太趕
同埋唔想走馬看花 實有機會再去

劉明一身蟻
黎緊都係去7日

唔上新穗高但係入富山金澤
(女友細個年年玩雪冇興趣 )

day6兜路喎
唔洗去高山先

下呂朝早出發 > 白川鄉半日 > 下晝上到高山?

正常係咁

金澤都唔去,哂左d喎

金澤？

咁多人建議金澤
但依家最多都係day 8去一日
day 9直落名古屋走
好似趕到仆街

搭單一問 我想問下咁多巴絲 去名古屋五日四夜

兩日名古屋 第三日去白川鄉 夜晚去金澤酒店加晚飯 第四日去金澤 係咪好有問題 第一次plan 行程 有問題請指摘

金澤要去, 名古屋無野玩既

衰d講句, 高山市好細, 12月呢d時間5點幾就收哂鋪, 同埋宮川朝市都好撚雞的
新穗高就早d去, 晏d 上到山頂淨係睇到霧, 最好住果邊附近d住宿
白川鄉 留3-5個鐘乜都夠
金澤反而可以睇一日, 好彩既話雪景既兼六園都幾靚, 金澤城都算唔錯

其他你d行程我未去過